食飯時候長輩收到張咁既野

係咪有手足做咗野？
廣傳緊

如果係手足 應該係有下令

下令？

中央有下令

政府想割蓆？ 點解警賊要落閘啊？ 點解999要cut線？ 點解見到手執水喉通都唔拉人？

棄隻何妖保林鄭？
咁就大鑊，即係林鄭有排都唔會下台

你咁講基本上張長輩圖係堅對家出
何妖今次仆街了

唔怪之得葉偉強今日聽到何妖俾人拆墳會笑

仆街，呢頭send長輩圖話唔關林鄭事
果頭屯門就一堆白衫佬出黎

劉細良都講咗，自 720 守護香港到 721 元朗恐襲
係中共放維穩費落嚟搞出嚟嘅
詳情可以睇城寨

香港內戰（二）：製造動亂 - 22/07/19 「三不館」長版本

簡單嚟講，石鏡泉喺 720 講藤條教仔就係證據
背後係有中共維穩費，用一個劇本
就係出黑社會打示威者
點知今次玩大咗

美國侵侵同日本人都知道中共係幕後黑手出埋聲

大家文宣要指出呢點

所以上環對抗中聯辦黑手，同元朗恐襲
睇大局係有關嘅

大家文宣要指出中共喺幕後呢點
唔好畀佢哋講大話割𥱊糢糊焦點

今晚再睇番利君雅質問林鄭
逼到林鄭話同鄉黑無關
再加埋今晚呢張長輩圖
班牛屎佬仲繼續聽個何妖就真係on9

如果牛屎佬真係停手，利君雅就係成件事嘅MVP
香港人嘅英雄！

完全認同你嘅說話，唔好俾割蓆分散注意
不過另一方面都為元朗屯門街坊諗諗
林鄭同中央割蓆嘅話，班牛屎佬就冇得咁招搖打人
對於住果度嘅人嚟講絕對係好事
冇咗呢d暴力行為，大家注意力亦唔會再被分散
大家都有好處

邊個出手都好，我哋文宣要叫中共收手，停止用黑社會打人

中國好多示威都有黑幫打示威者，呢啲可以喺長輩圖講
呢樣嘢甚至可以 we connect 埋大陸人